純討論 新手想試玩慢煮

近排咁多牛扒post 搞到心痕痕
見慢煮好似又juicy又易整咁
但一黎就買碌野好似好冒險 又唔係平
聽過有人講咩電飯煲/電磁爐都可以set到溫度
有冇人試過

冇錢唔好玩slow cook,講完

明白

近年興慢煮

on9 d菌食撚死你

所以玩slow cook一定要用貴價食材

都唔係既，平價食材就set65度以上，時間亦相應要長啲。
效果係差啲架啦，不過未至於唔可以。

澳洲扒 48蚊100gram
55度 60 mins

慢煮三文魚基本上冇人會教你用50度以上,全部都係話4x度,你敢唔敢買佳寶d三文魚先

依個真，三文魚真係無解，一定要用刺身級，不過唔算好貴啦，都係一舊水左右一磅